比帽人帶嘅真係快啲去死啦

其實真係唔關樣事

分左手一直係到諗究竟自己有咩做唔好

搞到訓唔到食唔落

係我咁痛苦嘅依一個月

原來你已經同人開始緊一段新戀情

要分手真係咩理由都得

但係你真係賤格到去玩弄一個真心愛你嘅人

係到無限放大佢做唔好個件好細嘅事到

等佢分左手可以一直內疚一直係到自責

真係快啲去死

我實信你分左手一個月都未夠就識到個之後又一齊埋啦

講到自己講分手掙扎左幾耐咁 你嘔唔嘔心啲呀

今日真係徹底放底你啦 等天收啦仆街

戴帽

講到你幾咁好之後話要同你分開 收皮啦 咁多理由唔講係要揾個等人痛苦嘅 你同我講你識左第二個我真係會開心啲囉

要開始一段新戀情真係可以好快 未必係帽既

如果佢真係同你分左手先開始另一段關係既都叫尊重你

講真一個月喎之之後後真係一個月 真係可以咁快？

I know that feel bro

一年幾前，佢去exchange我黎唔到
開始冷淡，10日後話想分開下
話唔係真係分手
之後逐漸block哂我所有野
臨尾send個whatsapp叫我咪再煩住佢，話我一直阻住哂
我自責，有段時間覺得自己廢柴

屌，到最尾我咪又係知道
佢係冷淡期個陣已經同左第2個一齊
未撚同我正式講分手就同人一齊左啦
仲夠膽死公開哂幸福
仲要一年後話my life would not be the same without you

所以呢，你唔好自責
你自責即係俾多個機會佢嘲笑你
係男人就重新做人
當識左條臭雞就算

女要分手不嬲帽左你先分

我仲日日諗係咪自己真係咁差 但其實只係佢變左心？ 我相信依啲人真係會有報應

仲等我真係係到等 日日諗自己可以點做得好啲 搞到日日訓唔到 又食乜嘔乜 諗翻真係好on9 我仲係到諗點解可以咁絕話分就分 依家一天都光曬 咩都解釋到

我派完帽，比佢老公發現，令佢地由面臨離婚到重拾初戀感覺

而家大學啲hall 真係好淫亂

第三者同渣男不得好死

你又何嘗唔係玩弄佢

I know that feel 因為我條ex同我分完無耐都好似有新女 俾我啲fd見到淨係得佢同另外條女一齊出街 仲要吾止一次

啱呀，呢啲狗男女一定冚家仆街死

做乜鳩同我一模一樣
係咪真係咁多女人都係咁賤

祝派帽臭雞一世識賤男

鬼唔望佢地仆野百發百中生愛滋

狗男女不得好死

我個ex都係分手後唔夠一個月就有新女
見佢story 日日post條女 真係好難受但又犯賤要睇

Del曬佢block曬佢啦 人地就風流快樂 我信依個世界有報應嘅

好想佢快啲死

我相信唔死嘅話 下世都唔方過得好 真係想屌曬佢地祖宗十八代

戇鳩㗎？分咗手之後有第二個都叫俾帽你戴
洗唔洗食三年長齋先呀？

而家大學啲hall 真係好淫亂

第三者仆街冚家剷

對不起